其實香港仲有無得救

越睇越灰

睇100毛
無得救啦

無

有有冇冇有

政治層面，對香港絕望